女侵粉中槍死 CNN引共和黨消息：部分內閣討論援引憲法25條修正案逼特朗普即時下台

咁都得？明明個女示威者係支持Trump, 佢比警察殺，點解要呀Trump落台？

傻左？

係都搵條黑警算帳先啦

急到2星期都唔做下樣

侵快撚啲落台啦
好肉酸呀
成個美國嘅面比佢丟晒

以為侵下台會解決到件事係咩邏輯

其實你係咪弱智

你快啲quit連登啦
好肉酸呀
成個連登嘅面比你丟晒

冇眼睇

Show Blocked User - 我不是她

五毛bbbbbbb
死撚開啦

民主黨借勢提早推埋trump落台免除後患姐

藍絲係咁，佢哋試過話抗爭者搞到香港冇嗮面唔敢去旅行，結果一樣去

政變

呢條撚樣做多一日總統，就會增加對民主制度多一分嘅威脅

CNN引消息

弱智嘅係你班侵粉

連黨友都睇唔過眼
眾叛親離

原來你又改咗名

比示威者入國會破壞 成單野唔好話中共笑
歐盟都笑到仆街啦

今日真係好撚開心,見到打左年半飛機嘅cctai好似狗咁比人撚
班愛侵力無左主人個哭衰樣真係好撚柒

又block多個5毛

咁求其收買拜燈fans 入去開幾槍俾人殺

又會唔會要求拜燈落台？

知名五毛BBBBBBBBBBBBBB

成班夾埋做鳩佢
明明佢已經叫示威者返屋企
跟住ban佢Twitter 再話煽動群眾

佢哋真係好驚夜長夢多

位都唔應該交
仲落台
內戰啦

我係佢就真係出兵捉撚晒班敗登陣營
咁就真係平亂喇

Antifa好波

Blm好波

左膠萬歲

特朗普拍片叫示威者和平守法，叫佢地返屋企條片俾TWITTER DEL左！！！！！

你咁傻9得唔得架？

咁拜金民主黨 勾結黑命貴 搞到民不聊生 咪應該一早要落台 冚黨剷

CNN報導…聽完唔使信到足嘅…

5毛好肉酸呀
支那嘅架俾你丟哂啦

CCNN

你貼漏咗佢tvb啲post

堅決反對干預美國內政

真係好，唔鐘意個總統可以踢佢落台

美國一定唔可以再重演老毛嘅文化大革命

一早block左

連登仔快d去譴責黑暴喇

乜鳩都入Trump數

咁唔係你哋班支那仔最開心咩

吊你又係cnn又係引述，又消息人仕，仲玩呢d

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我不是她(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我不是她(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化外國與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?

五毛又改名

嗰邏輯咪剷除異己

有人發動政變總統就要舉手投降？
成個連登既面俾你丟晒

此POST己完

弱撚智media

晨早block咗呢條柒頭

有咩人要成日改名真係可悲

依家係邊個搞政變

格硬羅列罪名比侵架啦。
幾時學宗主國中国咁樣，啲犯全部都會嫖妓、收藏兒童色情？登登最唔中意女童，一定會重罰CP犯

侵粉死反而要侵下台
邏輯

屌 成班議員一齊竊國

佢哋個ground 係mentally unfit ,inciting violence 同埋 not accepting the election result

侵粉死：屌你老母侵侵落台
登粉死：屌你老母侵侵落台
美國有人整親手指甲：屌你老母侵侵即刻落台

5毛黎

支持賄選燈就至醒

入國會個班人全部影到樣, 拉左未?

邏輯：我已經隊冧你支持者，你而家即刻落台

mentally unfit啫係任佢屈？唔洗醫學證據？

inciting violence，Trump都冇叫人用暴力，只係搞集會，Trump走左之後有人衝擊國會，明明Trump仲叫人返屋企，唔好用暴力

not accepting the election result同做唔做到總統冇抵觸架wor, 最多咪做到1月20唔比佢做

世界真係好黑暗

係呢個標題將兩野啦埋黎講者

你迫我隊冧你嘅支持者，你肯落台我就淨係隊冧你

吹風，個劇本有人衝就迫佢落台

越接近交接 事情越明朗

［突發］特朗普禁止彭斯幕僚長進入白宮

港台分化
今日真係好一take過block晒啲5毛，平時都懶得block，今日順便一take過

cls

從11月已經係內戰邊緣

GTA6 now

弱鳩智block

啲五毛全部反侵已經知中國立場係咩啦。
咁都仲覺得兒登同中國無關係真係笑死人

they use their intelligence and knowledge to serve injustice and evil

占中都係杜林普搞事

咪戇鳩啦傻閪

又係你呀BBBBBBB

林鄭未落 侵要落？on99

衝入立法會咁又需唔需要俾你笑？

你都係侵粉啦傻閪

香港同美國比？

美國係咩國際地位

全世界係得呢度咁死撐
連泰國啲學生領袖都表示遺憾

愛侵粉柒到邊個打邊個都唔知

美國一世英名比佢毀滅曬

條傻鳩係五毛黎一早俾人block晒架啦

咁你又用中共同美國相比？中共撚有國會

我有拎黎比？
我話比其他國家笑炸 人地唔笑得？

你可以放心
好多預言家都話今年會有比舊年重更加勁的大災難
到時候,會來一個全新的社會

因為woman live not matter啩

你好撚肉酸呀，俾人負評過多呀！

成個選舉無人操控就奇

全部都係對侵不利 搵幾個condom做死士就要總統落台

你樓上咪話“比”囉弱智，再對上回覆咪講“笑”囉弱智

係Trump’s supporter live not matter咋掛

一個po集中晒d弱智狗樓主好波

老鳳俾分化狗圍攻，直到而家都未撚改名
而家班分化狗account差唔多全滅

點解咁快開實彈？

係美國一早開左槍

應該會仲收唔到科